有冇人聽過艾多美？

個模式好似係直銷，但個feel又勁似傳銷，係咪都係昆水嘅？

艾美美就識

知呀 佢啲產品 全撚柒部偽科學
然後佢搏你推介咁多個人 總有一個會幫襯 幫佢散貨
啲人成9日以為自己做批發 事實上仲貴過買出名嘅brand

遲啲去幫手還錢啦

咪又係直銷傳銷嗰幾味，不過唔洗你每個月keep住買貨咁，所以我老母都有玩
btw啲即沖咖啡幾好飲